點解係香港 連黑社會都柒過人

真係好撚柒
係香港 黑社會好似 同街市 地踎 掛哂勾咁
做埋哂啲燶閪 濕鳩野 無樣大茶飯

人地日本個啲撈得幾好 唔會話柒通街
真係好戇鳩 香港啲古惑仔 成浸牛屎味咁

好撚肉酸

咩年代 仲做黑社會？笑撚死人

咪玩啦
黑社會早就去晒拍電影

有4 個mk仔 上左水
學埋人上連登 連登係文明人上架

你讀屎片就躝啦

你淨係知呢啲就知人哋成功啦，憨鳩鳩。

果然字都唔識多隻
講黎聽下 有咩大茶飯 咁威呀 你地唔係好威架咩 呀浩南哥呢 想聽英雄事蹟
幫條女挨左幾多刀

除左識 呃呀婆養老金 推啲女落馬攬
扯皮條之外 仲識做乜

老實個啲？ 知呀 倫敦金 呀嗎 全街都知啦 好難唔知

你地有撚形象架咩
我都屌過唔少mk 妹 個個都有鋪毒癮 要上電
我真係當柯完尿就走 有啲大撚到 要趕走佢
你睇下你地似咩
我睇過 段陳惠敏 都屌鳩你地依家啲古惑仔 係辣殺

點止
唔少議員都有黑底

有冇問過向氏家族

上一代啦 吼左幾多女星拍三級 搞撚蝸成個電影業同風氣
要拍啲戲黎洗黑錢 唔聽話就比人打 質人食屎，
咁樣好威？

而家得大陸仔同蝻先會入黑社會，係咁上下啦

意大利黑手黨

娛樂公司
批發巿場
小巴入線費
室內裝修
物業買賣
地盤飯盒
金融詐騙
環保回收
洗黑錢
大廈維修圍標
私煙
賣柴油

Gel 個鳩頭 比你揸林寶 戴哂撈都托唔起啦
成件牛屎咁 咪又係要屌老泥mk妹

環保回收 都玩撚埋 要比個傑出佢地至得

有八個 負皮 原來連登都幾多古惑仔
有無啲係囡囡 可以解釋下比我聽 佢地仲有幾威
想開下眼界

條友搵件馬騮衣衫畀佢都唔識着

有乜理由着白襪仔仲要露腳眼